黃的台admin：多了太多客人 一時間消化唔到 甩漏無車請見諒

Source：

黃的台TG，pm admin落order：

仲有另外一個個叫黃的圈 telegram bot，直接用tg bot落order，同黃的台無關係：

提醒下大家點解要坐黃的，平時態度差拒戴我都已經唔講：

Push

快你一步，copy and paste完

攞唔到#2

唔怪得

黃的台TG，pm admin落order：

仲有另外一個個叫黃的圈 telegram bot，直接用tg bot落order，同黃的台無關係：[/quote]

再POST 多次

我都係睇番上個po巴打講先知仲有個bot

幫推，大家記得黃色經濟圈唔止餐飲呀，運輸業都好重要架，以後搭的士只搭黃的人地點吹淡都好，搞黃圈本身就係一件開心既事

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

樓主copy呢段再一齊pin啦

我已經放左係#1無必要pin啦

咦 眼花

推呢個

班藍屍的士佬係咪好撚葡萄

搭單問 有無黃油塘自動van師傅推介

幫推

聽聞班柒頭交唔到租，而家無人出夜街

邊個話黃色經濟圈唔掂話

要救同路人

對家成班傻鳩，佢地唱唔唱淡我都要搭車食飯求開心架啦

大公文匯衣d黨報點兜呢
黃色經濟圈就長做長有
藍色經濟圈？哈哈哈哈

推

幫推
雖然好少坐的士

其實我都好少幫手宣傳下

但大家搭車都係小心啲
唔好亂講發夢野

要幾早落order? 平時ot都會call的claim公數
要公司比錢黃司機賺先

勁撚到

黃色經濟圈係皇道

多謝黃c fu

藍絲的士司機就食屎啦
我地個個搭黃的

餓撚死班護旗手

未用過黃的台⋯但用過黃色的士經濟圈⋯一樣好好

咪係
幫襯黃圈
我洗錢都洗得多D開心d

藍圈食屎啦

支持黃的

今日用完 Cfu好好禮貌

藍的狗返大陸揸啦
香港人唔需要你地

psuh

連登大量呢類五毛

多到做唔切生意

Call4van

登記咗功能組別選民未

巴打你唔係屌我五毛掛

唔係

我唔係司機純粹幫手宣傳下

搭黃的好過坐Uber

Sor,順口得滯

push

雖然我無能力搭的，但幫手推

加油

其實有無可能同光時做連動有空餘時間類似熊貓咁接旗送貨 加快光時效率

兩個台我都用過，都坐左十幾次。心得：
- 用bot那個車多一點，人手足，所以call車規則限制都少d。例如可以幾點前預約等。
- 無bot那個以前無綠的，最近無坐，不知有否改
- 用bot那個有綠的，但都係唔多，比紅的難call
- 我會和司機傾下計驗下顏色。驗出兩個台都係，admin車會好黃，非admin車多淺黃。
- 早15分鐘call車成功率較高
- 比起hktaxi, 飛的等傳統大台，車係少一d。
- 可以放心講政治話題，唔洗就著就著，好爽！

值得支持
call過兩三次司機都好好

唔該藍的唔好扮黃
冇文宣唔好扮黃

pish

Support

感謝admin 司機

識玩

多人可以發大嚟做喎

想問黃的有無85 call?

睇#95我好少坐唔敢比意見

g持

推黃的台

nice 推

撐

呢個我都唔清楚.....只知道黃的台係有admin面試，可以試下fb問下佢地，黃的圈個bot就真係唔知

，

推 琴晚坐完 好好服務

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

可唔可以book定月尾、下個月？

就係要你接客接到手軟

thx for sharing, pinned

好波

政治可以講，發夢嘢就留番發夢同自己講。
切忌

痴線 明目張膽到咁

Pish

用過tg嗰個 司機又黃又好人

打個飛機又可以射

藍屍咪扮野搭啦

屌，原來有

建議長遠可以挑戰政府 油黃個車身去

話比啲藍絲的廢老知黃色經濟圈真係冇撚用
啲單多到做唔晒🤣

老老實實變做生意咁搞會更加好
多D錢多D資源
黃色經濟圈首先要養得飽黃既員工

今日搭左
黃絲傅勁好人 仲要送Fortune cookie
真係搭完番唔到轉頭

+1
前日開始用 坐過三次用bot嗰個
Call車全部有車+準時到
有二次算係即時call 都有車到

司機都係黃真心坐得舒服好多
唔撚想同d死藍絲有乜接觸

點樣call 的

如果有apps就更方便

入#1個tg

Pushhh

上幾次call都無車
今日call終於有

可能之前多人開po吹奏一時間多左太多客

間唔中ot都要坐的士走
但可以claim公司
用公司資源支持黃絲傅

頂 原來係你用咗你名
我本身想改你個名

感謝支持黃色經濟圈

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

做嘢做到三四點都寧願坐N巴

up

兩個台都有follow但係淨係call過搵admin落order嗰個
如果2個整合做apps就perfect

搵admin嗰個啲司機都好黃下

感謝

屌笑咗 sorly sorly
試下用户/戶名稱無法顯示

用開bot
原來仲有人手落單 真係好痴線
長遠要用方法全自動化

用過幾次bot 即時call都有車
師博好有禮貌
試過返唔到轉頭唔洗再受dc9氣

調返轉僧少粥多 食都食唔嚟

留名, 遲D用

前兩日有新聞報道完
Follow咗個TG 隔一日多咗成900幾張單
傻架你地

支持

真心搞個app啦
TG bot 又唔係人人識用

藍屍會唔會扮黃
係咪要有啲文宣先得

想問bot即係乜

梗有少部分忍唔住

最緊要吸納多啲中間，搭的士好易同司機吹水，慢慢感化下

推下啲有錢中產用
我啲窮撚就行嘅

推到啲支那護旗的士乞食

黃圈成為習慣

之前有幸坐過黃的圈admin車 有問過下
佢話可以前一晚落定order 時間可以填 e.g 2100-2130

有冇咁多黃的
坐親都老野多 老野加無乜讀書多數都藍嫁啦
有冇藍扮黃嫁

有冇話要幾錢先call 得5/60 call 唔call 得

黃的司機加油

我無自爆全程聽歌
同路人真係俾貼士都俾得開心d

已經盡量避搭仆街紅的

搭都搭黃的

support

我同你地講 到有咩發夢你CALL的士
就係會比佢地捉晒

成班警狗有一半去坐的士等人自己上釣

721831101111

你係黃絲傅做到你手軟

反送中以黎 撚有的士做呢D野
佢地知道就黎又會有示威 就已經早一步做野扮黃
唔好坐的士 咁多個月之後先話自己係黃
我唔打爆你D車窗都偷笑啦

我諗佢係要學車

屌 眼殘 sor9

一齊屌林奠老母已經爽

有你唔知姐，而家好多黃店都唔係6月一開始就發聲，咁係咪又要當係偽黃？

原來就係你班友搭撚晒啲黃的

爸豆係黃的，點加入？

坐過一個老師傅車 黃到金
不過唔識用tg 阿仔幫佢接單再通知佢

兩個都join！
繼續黃色生活圈！

#296有

前日搭完，同個師傅一齊戴住豬嘴 感覺幾親切

唔坐taxi 都支持

推1

p

架的士正到

69遊行喺終點同過個老坑的士司機吹水

應該要出apps

推推推！！

好 我要公司養黃的

集資寫個app啦

其實未有黃的台個陣我都坐過一個深黃老司機車，個陣我全身黑飛的入機場佢估到我去和理飛係咁屌林鄭同共産黨老母，又屌鳩黑警 好心痛啲小朋友希望有生之年再撞到呢個司機ps其實的士佬唔係想像中咁多藍絲

不過小心自爆

黃的

ching 你J開60路

點解突然多咁多

可能我上個PO吹奏完好多人入左TG有3000幾個正皮

咁我諗係了

可惜自己一年都唔一定搭一次 幫推

Pishhhhhhhh

之前工作會坐的士去開會，試過有藍絲司機開頭扮中立開解啲後生，跟住就開始發炮屌鳩，小弟冇中計………比錢你賺仲要撩交嗌…onL9

見的士佬依家無客難開飯
希望黃的司機愈嚟愈好生意
藍的死晒佢

感激 加油呀

幾好喎

之前用黃的台有不愈快經歷
而家已經轉左用黃的圈

推～

今日第一次用，以為個師傅真係姓黃仲係咁叫佢黃師傅

諗返真係好柒

認同 好重要

支持！

黃的唔係好多，所以不是那麼容易call，綠的尤其少，所以有生意做唔切的情況。我坐幾次都同司機講到這個話題。我見到都係後生司機多，坐5次有2次是同一司機。

我不時都會問佢地政治話題驗下佢地，又留意下佢地call台既對話。有深黃有淺黃，admin比較深黃。

不過少有少好，大家就集中幫襯佢地！

我試過call，可以call，不過找到車既機會細好多，除非剛好有車在附近

黃的好幾個月前已經有，我搭完都出過post，佢地反送中期間有幫手，留意開佢地fb就會知

有一個台諗過集資，但有人覺得佢地騙財。唉，就係咁，就搞唔成

有擴張嘅可能性

最佳策略

你去PM黄的台台主「的士夠格」

黄的台好正，仲幫牛牛義工去餵牛

搭過佢哋嘅車，師傅真係超黄

邊套電影

人地有維穩費啦，洗咩要我哋搭

掛國旗嗰啲 想嘔

推推推

黃的台係好正喎！

Admin 有禮，覆得好快

自從坐Uber 坐過藍絲，我就無的call 車....

但有黃的台又方便左好多

至少一定係黃師傅

我深夜放工搭，搭到有幾個的士司機認得我，有時冇ot咁夜，d司機仲問我做乜早左放 佢地有留意到tg group裡面d旗

把口 黃，包唔包去投票先。

乜都唔做，唔去，但有去投票

咁真係唔知佢
不過係樓下投票+零風險都唔做就收皮 係偽黃 賤過藍絲

幫推！

黃師傅

8月坐過 夜晚大多係黃 個阿叔主動提起自己係黃

Sorry sir

根本幾時都唔應該講，做完咪算

兩個台方向不同，有點爭執，叫他們合作不可能了，各自爬山還可以。我稍為追了一下他們的爭論，又和兩邊司機傾過，我個人覺得只是方向之爭，和一堆常見的網絡誤會（人血饅頭之類2），無好明顯對錯，兩邊都真黃。

他們部份成員覺得對家無咩野，但也有些成員指摘對方不夠黃，我看著有點痛心，幸好兩個台都生存到。

黃的士 起碼要係的士入面貼文宣

唔可以自稱黃就當黃

又無多啲資料？

我之前想用，但wtsapp話淨係for機場或預約，即時叫車就叫我打電話
但打左電話接聽個位女士就話係機場用

奇怪
1. 兩個台都無whatsapp。
2. 兩個台都可以預約非機場單，我兩邊都試過

你是否用了其他台？

唔想俾藍人利用來離間，唔多講啦，大家知道左都幫唔到手。

呢個，但我無一次成功用過

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

謝分享，我都未聽過這個台，大概是一些細台唔夠車。你試下樓主個兩個啦。

搭開uber返工
最近唔知係咪少左人開工所以貴左
睇黎係時候轉會

高質樓主

樓主好多高質po,大家快啲follow佢

正 呢排ot都係admin搵黃的 勁快接單

絲打真係講得出做得到喎有冇用佢最新出個bot?